繁忙時間就咪撚咩背囊啦，撚樣

屌你老母
搭地鐵多人仲要咩住塞滿野既大背囊又唔除
頂住人仲要左撚住晒
呢班人死晒去啦

食屎啦 我飲開Asahi

背囊友留名

去這青島啤酒廠現場飲新整啤酒之後，返唔到轉頭，其他啤都係垃圾

我想架？

除你老母呀

再嘈一個轉身用個袋撞撚死你呀

食屎啦，我飲開Sapporo

收皮啦咩背囊都得罪你

我唔孭背囊又會話拎住幾袋嘢塞住曬架啦唔多嘢拎我使撚孭背囊

怕迫就咪撚搭地鐵啦，撚樣

搭地鐵係咁架啦 咁撚唔滿意搭直升機番工丫笨

點解唔係地鐵直斥其非

食屎啦，雖然我飲你

串到應一應

唔帶袋你幫我渣住啲野ok?

屌你老母我聽日就孭多兩個

即刻諗起哩兩條友

你唔屌D女人揹手袋?

咩背囊唔係問題
問題係上車一定要除
利申：上車一定除，咁撚重

有位坐就會除，無位坐我要用手拎住，咁點解我仲要孭背囊

我覺得孭背囊無問題，只係有仆街孭住個袋(可以係背囊/手袋/喼) ，就周圍撞唔理人，都係睇人㗎啫
利申：背囊撚

背囊好緊要 用嚟阻住啲廢老好有用

買架車請個司機囉屌你老母

之前講過啦 跟住比人串 d背囊狗咁黑人憎都有人支持

坐巴士先on鳩
背囊撚除背囊永世唔撚睇
一袋發去我塊臉度

你搭地鐵已經係阻撚住啲人啦

我夠想唔揹啦 唔洗揾食?

屌你老母

Agger ar ching
不過我用開v囝唔咩巧吾潮

食屎啦，我飲開budweiser

孭唔係問題
但係要aware自己係佔兩個身位的

打錯, should be : 喺

咩前面咪得囉

再嘈下次孭呢個

個個都孭背囊 你估個個都想孭背囊咩

地鐵出個放低背囊海報比人屌到仆街wo

BB車先係大佬

見到個小朋友應該有五歲
識行識走跑得快過你，但帶住個BB車仲要唔摺
個BB車上面就裝住老母個袋

繁忙時間就咪撚搭地鐵啦，撚樣

比我見到你實一野撞撚死你

User name: 竣佬
所問何事: 係2019年之前會唔會有女朋友
感情狀況(問感情需要留): eg.單身
性別： 男
稱呼：Kosa
會否比返feedback: Yes

麻煩大師幫我睇埋

留錯言 sorry~

除袋論根本on9
我放地下你又話kick親你
手拿住仲撚on9

入面如果幾KG野我咪累撚死

我孭半邊，唔會頂死隨時卸開，收貨？

搭的士囉仆街

短短車程用手拎唔撚得？
你除背囊已經可以上多一個人
講到尾，你地係

自私港豬撚樣

樓主身體紙造俾人撞飛左發皮氣？

係咁㗎啦

除你老母
再嘈一腳踢你出車

無咩背囊就一定好？ d人成日都唔肯行入去 通常都你入果面塞滿人 另外果面就好多位企

係唔撚得呀吹咩，打鳩我丫笨柒

做咩事⋯ 竟然負皮同清一色屌樓豬
大佬多人除背囊係文明表現黎架喎, 港鐵都有推廣
搵隻腳夾住同放係背後, 係差好撚遠, 大少少既背囊就已經等於一個人位

唔除唔緊要, 最頂癮係咩住背囊仲瘋狂轉身開無雙咁撞
呢d我會直接反撞撞撚到佢仆街

港鐵有推廣=好？

地下唔污糟? 個背囊就算唔牙渣,
用手拎都好重㗎大佬..
點掟住成程車呀屌你

啱呀，所有帶行李，帶袋既人，肥既人，都浪費左地鐵既位置，都係撚樣

強烈要求港鐵要收肥撚肥閪附加費，外套附近費，大波附加費，大隻仔附加費，行李手袋背囊附加費

你上車阻住我上車，收埋上車附加費

我會搵腳夾住, 唔會完全掂地

之後有人落又屌鳩你唔撚識讓路

咁你咪想像個個都咩住, 煩忙時間你要等多幾架車囉
呢d野好自由, 想要咩結果自己選擇啦 腥港人

架車chok兩chok仆撚死你呀白痴仔

極少
更多係班仆街唔睇人背囊夾硬迫 爛架大佬

永遠停車先郁, 車唔停人唔郁
邊個推屌邊個老母

地鐵夠話自己99.9% 準時啦

你weak又入我數
夾左咁多年未仆過

帶會掂呀嘛..鞋面都唔乾淨
總之唔會放就唔會放

一向唔除 入少個人好過扑低入我數

搵隻腳夾住? 落車時就會見到半條帶都係腳印
港鐵推廣.....呢D仆街公司只係想唔加班次上多D人

今時今日最阻撚住係拖喼友同拖BB車（仲要係空車）班友囉。
你屌柒哂佢地都唔夠位先再黎屌背囊啦。
難怪樓主被人負皮同清一色被人屌

得啦知啦, 你特別高貴
但你班撚樣無資格屌大陸人, ok?

班次少, 多人等, 係港鐵安排問題
背囊因素佔好少㗎喳
狍鐵成撚日都將問題卸哂落乘客到

背囊都唔比咩
遲d連矮撚肥撚都路比搭車

屌你老母咁撚多連登仔竟然覺得係繁忙時間揹住背囊上車係無問題
大佬、你個袋知唔撚知你在peak hour時係食多個車箱嘅空間位。
咁係唔撚係上少一個人呀？
唔好同我講乜撚野水貨狗搬運野。
一單還一單。 屌柒其他唔正確嘅人再彌補自己嘅不正確 程9日話淨係捉自己唔撚捉人地。
香港人係咪好鐘意咁樣做人而家？

雙腳夾住企得唔穩㗎
真係如無必要都寧願坐巴士
通常頭幾個站都有位坐

d中坑返寫字樓唔知裝乜返工成個backpack滿哂咁
尤其用紅色十字嗰隻

無架, 我會收埋d帶, 有d野有心係可避免既
咩住大大個背囊撞到人, 我真心做唔出咁無禮貌既事
呢d野個人選擇啦

咪係..五十步笑百笑, 有咩資格嘈我地呀, 都虧嘅

NO...班bb 車, 大篋嗰啲咩嚟㗎

開多卡車, 班次密啲唔撚得?

呢隻女裝袋攻擊力先勁 尤其硬皮果d撞埋黎

繁忙時間就咪撚出街啦，撚樣樓主

有冇諗過係人地夾硬撞過嚟?
大把人個個塞哂喺車入面門口又唔講

事實黎架喎。一個背囊最少都0.5個人
你想像個個都咩住, 幾撚密都疏散唔到番放工班人啦
唔好為屌而屌

sorry囉

你下下都人地人地
做好自己先得唔得
你呢d口吻一係死港女一係就蝗

搭親港島線 d OL成日用個波頂住曬 你唔話佢地
淨係識話背囊

你估個個都一定牙揸㗎?
個個都孭背囊?
手抽袋就話啫
你有冇體諒背包友嘅感受
地下唔乾淨, 畀人踏, 夾住腳站唔穩
背包啲嘢重又聚手聚腳
你叫人地點??
你唔好誇大成件事就係等於問題至得㗎

真係好撚低質, 我以為去左香討
屌你老母

辣殺

收皮啦..問題係個因素係只係一味賴落背囊友到囉唔撚該你
又唔見你鬧啲蝗童, bb車???

已經分唔到係真假膠

你解決到背囊友嘅問題咩??
根本冇..你港鐵規劃唔好就要客乘做咁多濕鳩嘢嚟就你??
你狗鐵年年賺咁多..買多幾卡幾十架車都唔得??
咁你同蘇卡片叫人等多班車有乜分別?
車滿唔係得一個因素
畀盡你人人騰多半個身位
咪又係唔夠載?
你仲未計轉車站嘅人流有幾多..
長遠嚟講解決唔到件事
仲係好擾民添㗎

聽地鐵講放地下先on9

你諗吓成地背囊... 如果有咩事要逃生會發生咩事

地鐵為塞多啲人入車抺黑背囊友...

但最重要係 又有人信 嗰吓先最on9

根本件事好簡單，只係簡單禮貌品德，為他人着想既問題，你班撚樣吹到港鐵規劃咁撚深入，比個叻你

繼續吹

重有, 我早早喺車廂中間位置企
我都企到好入啦
做乜要就你出面啲人入嚟繼續迫??
迫爆, 踏爆我背囊啲嘢點算??
你話剛入車門邊既除就算
但車入面你要個個除??
我做乜要承受個畀人踩污糟背囊嘅風險就你??
你講呀, 你係咪幫我抹返, 奶返乾淨佢呀?
係咪你賠入面啲嘢??
你應承得嘅咪放囉屌

你唔識就收聲啦好心
淨係計urban市區綫。朝早繁忙時間係2分鐘一班
甚至都無、跟住個車尾入月台
仲加乜撚野想問你呢個無知？
係咪想架架跟實個車尾果幾十m都無？
你想撞車死你咪出聲lor

你同我搵下有邊個國家做鐵路繁忙時間可以做到兩分鐘一班車？

搞掂背囊友，之後宣傳著住大褸都唔好上車

一平方米塞八個人 即刻冇晒 over 100%載客路段

問題解決

呢啲只係美德, 唔係責任
冇得批評
同埋問題癥結唔係背囊友身上

我想講有「大把」，係「大把」因素可以做好解決繁忙時段問題。
最簡單可以做既就係行入啲。
好多次我放工時段入唔到，但見到入面車廂中間有位，但門口塞死左
咁即係有班仆街塞撚住左又唔行入啲囉
咁多野可以屌唔屌走黎屌背囊友?
問題原因有分嚴唔嚴重易唔易解決。
而我敢肯定背囊友唔會係最大問題，也唔易解決。

但你班拖喼友呢？返工返到有必要拖喼？你走私犯定訓公司呀?

咁你西鐵嗰啲呢?
2分鐘班都算疏啦
根本香港個位唔算細
可以加都唔會跟尾咁貼
所謂怕太密都係藉口
學蘇卡片咁等下班囉

大家唔知返工會拎d乜呢？
只講返寫字樓
會需要拎好多野?

點解唔係格硬逼上車既人冇道德呢?
樓豬諗野淨係識為自己
人地一早已經入左架車度架啦
係出面d人自己係都要上車
你覺得自己有需要既時候 人地都有需要
真係唔識為人著想既人係你啊 Ching

駁唔到就出圖低質
係咪你會賠所有背囊友嘅財物?
舐返乾淨個書包??
你做到我地咪放囉

攻城鎚

明顯樓豬太過ON9

2分鐘一班都叫疏
咁日本山手線叫咩？ 人地4分鐘都run得到
甚至乎要推人上車、又係要開閂幾次門
我明白啦、係你地眼中係1分鐘以下最好幾秒就上車開車

聽朝行路番工啦你

受教

其實好簡單啫
我有時返工都會孭背囊，如果人多，我個袋唔係太重，或者我都係用手拎一陣，幾個站就落，我無問題wo
上邊個D極端例子就另計啦

叫人死 叫人撚樣 屌人老母
原來講緊簡單禮貌品德，為他人着想既問題
聖人

咁有錢 搭的士羅

繼續吠

隔住個moon都feel都你係毒撚樣

我通常揹前面

肥絲咁多正皮

揹前面真係好好多

1. 飯盒，有人返工帶飯
2. 手提電腦，水，有人會去見客
3. 運動衫褲鞋，有人放工做運動

好多撚樣浦頭

你咪上面四個 既其中一個撚樣

佢唔明架啦

你啲咁嘅心態

老咗一𨶙定係屌人唔讓坐嗰啲廢老

背狼友賤過狗

收左皮啦你
自私樓豬

繁忙時間就咪撚出街啦，撚樣op

仆街背囊友 1個人霸2個位

高官：唔

Sorry囉，轉用喼ok?

見到港鐵都有推廣呢句已經唔想睇

樓主痴撚線

背囊個位係有比到錢

我會次次都頂鳩到佢彈開

樓主無錢買車啊

背囊友點都唔及拖喼友or bb車 or 肥仔肥婆阻掟喇

唔屌埋廢老手推車

福氣來架🙏，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家，喂！福氣來架🙏

港喱廢老

港喱廢青

我鄉下隻狗

福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路🙏福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路🍻

根本有d撚樣成世人出街都一定要咩背襄

我諗做個街頭實驗，睇下佢地d背襄裝咩撚野，

起碼過半數係d可有可無既野

離題得好離譜

現時所有行走港鐵鐵路綫的列車車廂均按鐵路興建時的業界標準設計，以可容納每平方米平均站立最多六人作為考慮，以計算車廂內的最高可載客量。然而，根據近年觀察所得，乘客的乘車習慣有所轉變。現時的乘客不大願意登上看似擠逼但其實仍有空間的列車，寧可等候下一班列車。這些情況令列車以至整條鐵路綫的可載客量減少。在實際營運中，目前最繁忙的路段及時段行走的列車一般只能達到每平方米站立約四人的乘客密度。按每平方米站立四人的乘客密度和現行班次計 算 ， 各 鐵 路 綫 早 上 繁 忙 時 段 最 繁 忙 路 段 載 客 率 為 32% 至104%不等。其中，西鐵綫及荃灣綫的早上繁忙時段最繁忙路段 在 2015 年錄得超過 100% 的載客率，分別為 104% 及102%。

仲捉唔到樓上果幾隻港豬
仲敢膽死用一平方米企6個人, 你老母企埋我果份啦仆街

今時今日載客量爆左係政府規劃失敗, 你咪去屌政府
搞到咁高樓價, d後生仔迫住去新界住
d交通工具使用率咪大增

屌你個仆街仔 你咪撚背呀

背囊友占空間
死肥仔又占空間
你會唔會屌埋D死肥仔

搭DC啦屌你老母

其實個袋入面咪又係袋把遮
同枝水
都唔知帶袋來做乜

怕逼就咪撚坐地鐵啦，廢撚柴

女人手袋一定麻煩好撚多 又大又硬
又咩唔實 fing黎fing去

冇錯 大背囊撚屌死全家 入人鋪頭掃撚低哂D野 一句SORRY就算數

屌你老母咁撚多連登仔竟然覺得係繁忙時間俾肥婆上車係無問題
大佬、你個肥婆知唔撚知你在peak hour時係食多個車箱嘅空間位。
咁係唔撚係上少一個人呀？
唔好同我講乜撚野水貨狗搬運野。
一單還一單。 屌柒其他唔正確嘅人再彌補自己嘅不正確 程9日話淨係捉自己唔撚捉人地。
香港人係咪好鐘意咁樣做人而家？

繁忙時間基本上乜都會比人屌
不如樓主唔好繁忙時間出街
費是增加社會負擔
不過留係屋企都唔係咁好
你老母個繁忙時間好長
不如咁啦
你都係走啦
鬼門關開㗎喇
屌你老母

睇正負評知咩事
根本無人撐on9樓主

繁忙時間就咪撚放工喇
阻住曬地鐵d位
公司咁多位

有心撞你 你咪去話佢 有幾多個真係成隻牛咁撞你呀？
無心撞你 你屌人做咩撚？
個個hi親你就有心撞你呀？
地鐵係咁迫架啦 出面又係咁入人
除背囊又會fing中第2個
地鐵你畫晒地呀？
唔滿意 你買車. 你去撞人囉
咁多野講 咪又係坐地鐵
撘左咁多年 你未試過hi中人呀？

屌你老母

收皮啦麒麟啤

我撐藍妹小姐

根本唔係佔空間問題
係有班背囊友永遠唔睇人
頂到人又唔say sorry 又轉黎轉去
多人你自己醒d留意下有冇整到人啦
仲要係度屌人唔買車
你咁多野帶你唔call貨van?
如果有禮貌多人會放前面 撞到人say sorry唔會有問題

我唔多嘢拎，洗鬼孭背囊咩。我冇撞到你咪得囉

左轉右轉係底屌既 你静静地唔郁就無乜影響

冇咗個背囊
會多成個人位
你貼住人哋背脊企

有時人多仲攞手機出嚟玩嗰班人仲阻位

毒撚咪出街啦

依加背囊都唔俾用了

繁忙時間著咪衫組 不如唔好著

你上唔到車關我撚事咩
搭的士囉

loser post

咪係
點解無得寄倉